覺唔覺牙籤筒同usb頭都係4次元既物件

次次攞牙籤都會用眼掃個檯面 幾次都搵唔到之後 個牙籤筒會突然係檯面顯眼位置出現
usb又係 成日都要正面 反面再正面先隊到落去
唔好彩既正面 反面 正面再轉反面先隊到

係囉
以為反面插反面點知原來係正面又要反返反面插返正面原來頭先係反面但以為唔係反面又要反返反面去反面,點知原來頭先果個又真係正面不過插錯位又要再反返去反面

exact7ly

cls